理財戶口討論

大家用開邊間銀行既理財戶口?
就
i) 使用方便(例如:網上理財, 電話理財);
ii) 收費(包括: 投資買賣股票收費)平;
iii) 分行較多;
...等各方面而言, 有無邊間較抵屌?

痕身 + 揸兜

互補不足

痕身同揸兜啲錢點分佈?

恆生 出糧同擺外幣
渣打 正股 牛熊